屌你老味今朝凍到辭咗職了

咁凍點返工呀

渣ga

我都凍到唔想做人

屌,我係返唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a

攬住我

公司凍到執左笠

你老闆凍撚死左la

惺咁渣ga

尊重返好喎

香港d濕凍真係...

順便冬眠埋囉

me too 係張床度打比老細

吓我用電話send email算
凍到唔想講嘢

而家唔係有隻速熱式熱水爐咩 ? 介乎係即熱同儲水之間
單相電力無問題

出錯 post

即熱式煤氣爐撚表示而家沖開一個鐘熱水涼

下 賠錢俾公司走呀唔通？

是但啦 唔想諗了

今日放假

暖化撚出黎講兩句

聽日呢？

凍到試都無去考
咁凍點揸筆

讀多兩年書先出黎啦

啱呀ching

渣ga，用語音考

真心想無左冬天，有無專家提供下方法......

邊有凍
利申氣水機

單相電即熱式，條水慢過呵尿先夠推得熱d水

冬眠緊

好睇我醒目帶埋個睡袋返工
呢個冬天我決定係公司訓！！！

利申90後藍絲

醒目仔有前途

睇錯你個名係孫中岀

我宜家先起身 老細打左俾我幾次

仲未起身

一件短袖tee 出門口開工
利申藍領體力勞動狗

驚撚咩

唔使你宣布

無謂再活係樓主假想世界入面，樓主請一日假好啦明天請準時返工

天氣開始轉涼了

聽一返黎

我打緊遲辭職信喇，但要補代通知金先走得

好彩係公司訓

支持樓主

唔理佢啦，即走

痴線，凍到飯都無食

我都凍到射精

無銀用

渣咗少少喎ching
咁就射

打j取暖都唔掂

凍到我禁哂戶口d錢出黎燒火取暖了

搵人call定黑箱車

毁壞銀紙好似要坐監

你鍾意夏天40度? 咁我寧願冬天零度

我老闆凍到直執左間公司

Ho ball

你係siri
唔怪得禾今朝叫極siri查天氣都唔應禾

Siri尋晚俾我地扑到好攰
今日射咗波
Sor

angel方加

其實我覺得依家先開始入秋
希望一月二月可以凍到得返三度
我已經十幾年無試過著多過兩件衫
唔計出國旅行

痴撚線天氣

Ching肥仔嚟？

公司電腦凍到結冰，開一陣機就短路
所以今日只係返左半日

屌
條j凍到宿左入去
拎唔返出黎

咁都好講出嚟嘅

咁凍起身返工慘過做奴隸

今年凍到凍埋薪

高汁

個別例子